條女用霸王洗頭水

由細到大都覺得女仔頭髮味好吸引，點知最近識咗個女仔同佢出街聞到有陣霸王洗頭水味，問落先知原來佢一直都用霸王洗頭水，對佢嘅幻想一下子無晒

究竟我應唔應該繼續追佢？

應該
唔應該

咁你又改咁嘅名

有頭髮既女仔你都追
禁渣ga

成世仔第一次溝女